今年我DSE完全裸考

結果第二日凍親睇醫生。

好好笑呀

滿分五粒星星
呢個兩粒星星

虧就唔好打咁密